想平平地整個NAS雲空間，買邊隻好?

因為google drive 1TB 都是$75 1個月，如太貴不如買google drive.

所以budget預最好1400以下，有冇人熟?

如果你真係淨係要storage黎放野而唔洗其他NAS可以提供嘅功能，你不如真係用Google drive+ google photo 好過

千四蚊買到個機又買唔到hdd，即使買完set完如果Router唔夠勁寬頻唔夠快最後可能仲差過Google drive

係所謂嘅"雲空間"你係想要咩function?

Qnap 2 bay

買兩隻hdd 都唔止1400 蚊啦

google drive搵到人夾唔係$80/月 無限容量

咁佢requirement只係1TB
又唔洗咁貴嘅

公家雲隨時加錢/執粒

先前AMAZON/MEGA已經大量人中伏

自己砌, 上2代J3455主板加火牛就行得, 加多個CHEAP雞CASE, 應該夠錢買多個HDD, OS行 LINUX既NAS版, 1400蚊應該夠, 仲夠力做HTCP咁用, 如果想睇埋4K, 要用J4105板, 但over左畢直

千4蚊 執隻wd cloud 罷啦

買個外置hdd放去router

save 連仔啲裸照

肥婆你都岩...

本人用開s 記 簡單易用 有app

有生之年google應該唔會執下話